相機過相途中抆咗usb線，有部分相lost咗有冇得救？

幫人開post問fuji

未再copy 過，overwrite 佢囉，
就算係 move，一日未confirm move咗，
window都唔會delete個file...

如果你自己多手delete咗，
未用recover軟件救返囉...

如果你delete完又多手影到爆卡，
柒到咁盡未抵撚你死囉...

Data lost

過相途中即係read緊?

Read都可以read到data lost，咩垃圾機垃圾卡

data lost係你張card出咗事，
冇得救

Copy緊相落hdd

影過囉 屌

咁點解copy緊斷usb會造成data lost

用零蝴蝶部機影？

唔明，你相機過相姐，係copy過去，唔會影響你相機架wo

將你條usb線剪斷佢 倒返啲data落個usb 窿

傳輸緊斷usb connect 電腦同相機都read唔返批相

剪撚咗你條賓周仔先

你相機應該有少少記憶儲住d 相架
無左張卡其實問題唔大

唔好再影相住 拉張sd卡出黎 駁落電腦
用一個叫Recuva既程式 成張sd卡掃描一次 應該救到

有d俾錢既修復軟件可以幫到你，收費先好用，修復部相機就得

條柒頭自己手臭抆缐，唔關機事

card reader都唔用扺死

2020都唔用 無線卡

試下EaseUS Data Recovery ..

我驚你過到2046年喎⋯⋯

都係果句啦瀬嘢唔好問點解